[Switch]Splatoon2[23]睇完第一頁先再問問題

打緊三跑

係唔係有場

斷線撚死全家

開post wave 1輸左

一齊玩呀

個POST好柒

....個Post搞咩

有冇巴打開場...可以同我玩到1200分

夠鐘訓 第日啦 我打到萬６

我

Id?

巴打 有無游速注下先

依個？？

Splatoon2-三跑
2527-9766-2589

要啊

我開左私房了

貫通炮正面打UFO要打邊個位先係本體?

上面粉紅色魚尾

我出去加巴打好友先 大約2300開波

我都全 A- 了

仲有排先升到 S

Splatoon2-三跑
2527-9766-2589

要加請add

Add左

玩陣街場先

場已開

Splatoon2-三跑達人場
2527-9766-2589

我見上網youtube有人打到999要靠街場低評價拉低難度

我都係 仲兩樣b 緊

靠fd都得

好似無咩人 累街場機先

重有無位？

A+上S又難
S上S+仲難

lm

唔似垃圾桶咁直接打中間都得?

已add，Nessie

可以講講點打飛碟嗎？

full了

我上返達人啦

今日斷線斷到

我都達人

差400分

我都係 冇乜時間玩

入到場行兩步斷

大家加油吧！

有無三跑場

夠皮...唔該巴打

Splatoon2-三跑達人
2527-9766-2589

-1

good job

wait

有冇場

有

更新左 0008開波

場已開

我收工 你地加油

不知不覺打咗差唔多二千場

wait me 刷牙中

已開場
3869-3520-8109

滿晒嘅

仲有冇三跑?200%

留個名先

明天繼續

早

琴日打完工今早又開工？

一定輕鬆s+99

終於有兩套裝

想要鞋

用油掃終於上到兩S 一A

上到S 又係第二個世界......

睇黎要練多樣武器......打直場用油掃好惡打

想問下你地三跑1200分後仲會唔會刷？

我打到16000

我打到10000隻手已經酸痛

差好多

睇眼唔眼瞓

我係左手手指公無力
右手食指好酸
所以係咁跌落水

想買下大家點連要username既wifi? 例如大學

求帶路 Lv.13 rank C無人一齊帶住玩係咁輸
Lunch time 1230上線
有人玩就加我好友
5843-3752-3505

想點帶住一齊？

玩rank場有冇得合流架

無
2人排嘅話係打league, 個分同rank分開計的

成本效益高？

我好過打街場打碎片？

我呢排打到隻右手食指 有時唔可以連禁

用油掃打人地幾下突然停左

Sosad 咁我唯有努力升裝喇

請問邊件裝有追加能力倍化?

fes tee

我打兩萬幾分都無咩感覺 可能係我hea打

各款炸彈傷害係幾多？
sticker筒>三角=冰壺=追蹤雞仔>水袋>>>>>>地雷？

你其實可以自己試下

這些機會....

新手留名

果件係洗碎片用。
有人計過話
Aaaa=10+3+3+3=19
2aaa=2*(3+3+3)=18

所以唔洗太介意
而且完左fes就要還

裝備唔會幫你好多，rank A 已經可以空裝屠殺你

有啲差好多架
重滾用主武減油可以打多好多下

歐版聽晚有祭典 第一次玩好緊張

日版幾時有fes呀，冇哂海螺喇

打好多下都冇用嫁 對面識玩 一樣可以秒你
而且上到s+我真係未過人用減油

咩

成日俾人著新手裝SM...

s+你有成日見到人用重滾咩？
我記得重滾可以由打5下無墨變打9下
不過每人打法唔同嘅

Lm

冇人用

見過一次重滾 勁到仆街

同問

隻驚得一個月命之嘛

online 有exp 拎，好小會著 full gear 打啦

5下變9下
差不多一半係3.9裝嗎

開心等fes齊留名

美版既朋友, fes 係聽日(星期六)中午十二點呀

岩岩睇到 第一頁Q&A

Q: 對戰時十字掣上下代表乜?
A:
上
カモン ComeOn (平時係依個)
やられた 俾人殺咗(被殺後轉為依個)
ヘルプ Help (SalmonRun死後變依個)
下
ナイス Nice

help放錯行
直巴如果咁岩見到哩個留言得閒順手改一改

留名等消息 希望快啲有fes

我睇就無錯

上水了

放學 下午無堂

今晚有冇人2300後先打漁

2200

好似無錯
help係上

Help 係上 冇錯

ヘルプ he ru pu help 冇錯呀
利申淨係識認假名

2200 我未返到屋企

約定你先 花花

好似3.0就得

OH好似係

我做乜鳩
發雞盲

之前一路都睇左個HELP 係個下 下面

好多斷線狗

尋晚我都狂斷，11：00先好返

屌你琴日三跑每４５場就有一隻斷線狗
你老母少一個唔同RANK啊
RK都話可以唔扣分
三跑三個人好難入W3啊頂

尋日打normal仲得意
連續兩場 準備開波前1~2秒對面已經有個人彈左出黎 其餘7個人仲係個閘入面等開跑

近日連線質素好差
機都唔比我打

琴日收工答車打 狂斷線 我以為係我部機有問題
夜晚都彈咗兩三場斷線

有新武器

波波槍

感覺上自己個技術去到樽頸位
把武係紅旗位都仲可以輕鬆打
一上到白旗就開始打得好痛苦

又有咩方法打3way筒，鳩潑2下俾佢打死真係好仆街

Wow!

係波波大技

原來係咁

等緊呢三把

把nzap好正，autobomb同招大我都鐘意

agger

遲咗on唔好屌我 我驚又O到好晏

Inkjet blaster

打咩野

有無巴打有
游速/減主武墨/副武能力 比我注下

2527-9766-2589

20：00三跑達人場
2527-9766-2589

我一陣俾你注主武減
打三文

咁早招定 我可唔可以入黎比你地屌下我

哇...金毛巴打講D咁嘅野

洗技洗到好痛苦

記得Roller盡量唔好碌住油 我有出過GIF圖教學

唔好屌我....

好

小弟拜師都黎唔切

唔好曲線再踩我啦 依度時宙同萌花最勁

想被carry

May i join?

我其實有兩個壞習慣，可能你地都feel到

-夠數我就會企後場準備逃走
-大技通常 w12就會用左 務求入到w3唔扣分

保守d 幾好

巴打 here?

我個件減武係衫
Ok?

me want

弧單巴開場

無所謂 我開左 私房

想問宜家仲多唔多人玩?? 我係百記訂咗，到宜家都未有貨

傻的嗎 仲無貨

連續睇兩次新聞

開左 入 注

未見

開左

你唔係注裝先咩

仲以為你諗住三文當注埋Tim 入左king房 注？

等你中

ヤグラ 打成分半鐘

兩個人企上黎會加速架上黎啦

三文時間

三跑 有冇人？

打三文..準備俾金毛巴屌
我打到1200收工

而家開

入左命巴房

滿左

全部入左

我食緊飯 唔入Call住 Sor

打到九點半

10分鐘後開波

我機都未開就滿左？

秒full

頂成個手制都係琴日ｄ汗

吸引力

唔緊要我開第二團

達人 200% 三跑 anyone john

又關我事
我狂輸你唔知啫

-2

比我用酒精掃走ｄ汗先 勁冼手

食緊飯 冇睇到

第二點第一次同你打已經知
我就扣大技多 有時勝利完場都唔開一次 因為唔想依賴大技

Id=??

Added NTxxxK

一出去加人就彈房，真係好煩

開住先

仲有冇人入？

孤兒仔唔夠人😭

等多陣 我未清完 比３０秒我

金毛巴房有冇位

Ok,啱啱好可以飲埋碗湯

おｋ啦

Full

me

有冇人收留我

而家完場

我優先運波算

夜晚街場真係好惡打

每次睇親新聞見到佢地啲手指就想嘔

係咪有位巴打一人前

唔係達人場所?

？ 我彈左？ 定你地彈 我見到我單機仲打緊

k巴做乜走左

唔知邊位唔係

你彈左

たつじん

巴打們好飲唔係幾識打呢關咁

下場等等我 我搞搞條Lan線

無巴打認，咁我食個飯先，遲下再開

300% 三跑有無人？
7853 5708 9581

Sorry 比我搞搞個網先 唔知做乜鳩

佢連左我樓下個Free Wifi
但我插住Lan線

Ok 巴打們，好似我咁係咁拉ufo就得

me 呀

是旦搵人開場先

傷口巴係咪開

街場 wave 1 就衰咗

屌你老母場場唔係有新手用狙就係屋企玩填色比賽

食緊飯

想俾金毛巴屌

街場d人勁咗

屌⋯⋯成日死 我

街場暫時無伏

8262 4091 1154
185 垃圾開住先

RUSHRoller以外可以企番網後面 因為我可以慢動作碌死全部

係咪有人唔識玩渠？ 要講解？

屌我頭先嗰場班友真係唔識玩

你係咪跟晒攻略咁開?

４人巴打房但開左５個渠

係 ３個內要開到

新手升到Lv5 戰績全輸

UFO引錯左既話 自己去船尾執番靚個位

望下UFO位 佢個位同你個位佢會簡個最短路線

夠皮...唔該各位
我去檢討

-1

三跑-1

冤枉啊大人 我無話你啊

隔住個mon都feel到

200%up

原來930了 最後一場吧

咁都有

完啦我

1,199

下次再玩

我自己打街場都打完1200喇喎

有冇難破船間欠泉嘅起手順序參考下?
搵極都係得先開船頭果個，然後1/4撞手神

搵唔到

貼過無人理

Sor我寫錯 3個內係另一個場
依個係用2-3渠斷定範圍

彈左兩場 玩死三位巴打

打番舊map個地圖大到呢

街場唔引番去箱打點執呀

借人張圖黎寫番條片講咩

開左渠會不斷出細魚直到金魚出現再潛水先會RESET收渠
所以快手開晒佢打完條金魚先
唔好慢慢打魚

下面張圖我寫少左個小字

但係俾魚圍死呢

想問今次活動淨係得歐版？

阻住去路就當然要清
或者煩住你當然要清
意思係唔好企渠邊等怪出黎打或者追住d魚打個種

日美 未公佈

有無200% 有位 ?
3223 4546 2328

豬西

冇場

今晚三文超難玩
係咁死

有人玩既我開場玩陣

係咪裝左Discord就可聽到金毛巴講野？

平日係 今日唔係 我頭先食緊飯 開咪會聽到我飲湯聲

雪雪雪

俾巴打屌

我今日無啊

有冇三文魚場 ps新手

三跑 二百幾 唔記得了 玩多陣訓

雪雪聲

有無人有興趣參加聽日“在下葉問”個比賽？
招一個人，rank A 以上就好

幾號 可能要番工 啱時間既話想玩下a 既廢jj

聽晚十點

咁急

街場唔得

打唔打三吧

S+受唔受？

開直播Plz ~

神功添啦

金毛巴頂上啦
我會累事

我依兩個星期無入過RANK 當我A就得

我做後補 Me noob

三跑

仲有冇位比S+入

u op

時巴都玩埋 我做大黎備吧

留個 ig

tg 先岩

無裝 我要裝裝先

Discord 咪得

Splatoon2-三跑達人場 220%
2527-9766-2589

205 add 你 豬西

Splatoon2-三跑達人場 220%
2527-9766-2589

係discord開左 但無人既

係咪錯link

原來有你fd

Btw 無裝discord

Discord 係諗住搵齊人 然後用佢方便溝通姐

蜜瓜巴係咪度 我返黎喇
無人嘅話我又累街場

discord 都得

我訓先 早睡早起 聽日再上黎問下詳情啦

我屌 第一關就輸 跌咗好多分。。。

fail

死左就集中行埋一起
分下工好無。。。

今次係救生衣

睇黎無場 要累街場機

仆街 又輸

發生咩事。。。塔無人理

做乜春

點解好似仲衰過街場咁

屌今日做乜係咁斷線，斷到跌撚咗落熟練 插lan線都係咁

玩街場200%跌到落170%

好唔掂 喎 識唔識用炸彈救人

team work please
連輸3場恭喜曬

唔識控制用墨量

究竟咩事啊

我由220%跌到200%
連輸四場 w1 都過唔到。。。

訓

檢討下先 搞咩。。。

Splatoon2-三跑達人
2527-9766-2589

我覺得係有時隊友死咗之後救得太慢
怪越多越難走位

車魚要引去箱

唔係會太花時間

205 > 190

岩

Splatoon2-三跑達人場 220%
2527-9766-2589

-1

打炸彈果陣手短就唔好衝前...
頭先係咁比小怪打，miss 左兩野

巴打 最後20秒無人就彈

我黎

仲未返到屋企

玩到十二點訓

好 請等等
岩岩唔夠人 是重開

同埋我見落雨個導彈好多時都走漏咗
打爆佢緊要過殺佢先.. 當然計到角度殺埋最好.

另外有時一隻飛機 唔一定係第一目標.. 唔好貿然一個去打

彈左出去入緊黎

Splatoon2-三跑達人場
2527-9766-2589

場已開

岩! 咁先有進步 我叫左人黎 無人理

唔鐘意我

巴打係queen?

yes

Ok原來已經係fd子

呢個場如果打金魚 一個拎油掃+多個既其實可以打晒… 其他兩個係咁執野就得

重有,, 車/魚/炸彈 可以引過啲先打...
太遠一黎難運 二黎容易分散....

條電梯一定要等人/ 油左牆先....

總算安全上壘

斷咗線

夜晚又開始難打

打rush 唔係企𠴱到 係企我𠴱個位

無左把豆槍打金魚

再開？

正中間果個 ?

仲有可以留意下 上𨋢去𠴱時望望隊友 見你地成日賣左隊友 自己走左去

係中間右邊 而唔係最後，你地企哂最後 啲魚會兩邊走

打ufo要企邊個位

頭先我都係hea打街場

200%求場

我頭先望左你地好耐
話說個場係咪命巴你roller 見好似有用慢慢碌

我訓了 今晚繼續

訓。又今晚繼續

求場

過左12點ma

原來件三跑item 轉左做件衫
宜家先留意到

總算上返200%

你地搞咩

仲有冇場

岩岩開波波 抽左個呢件衫同帽

點解打完冇升過經?

落左去下面都未試過上返去

200%仲有無場

綠桶nerf左未

我係Nintendo Switch Online睇唔到場地戰績，有冇巴打知點解

join them

有無巴打一齊打三跑

今日三跑比想像中順利
雨傘比想像中好用好多

屌你老母啲大技諗住留到拜山個日先用

係我呀

呢個場打ufo嘅話 被標記嘅就企中間右邊（上圖啲人嘅後少少） 等ufo拉埋嚟（唔好令隻ufo係放珠位到游） 然後上去中間高位 冇標記嘅就直接上去

好似呢張圖咁（用手機畫好低質）

有冇達人200%up早場3跑?

你放假咁好

星期6呀巴打

星期六都要番工呀我

係咪要響個高低位跳上跳落？
但點解佢都會直衝埋離？

哇..我入鏡呀

你被標記就直衝住你 正路你高低位拉一次就可以殺一隻
如果冇被標記都衝你就自己諗下啦

其實今間邊個可以幫打？
金毛，時之笛 定明命名？

我可以 但如果佢哋得緊係佢哋優先
佢地勁我幾百倍呀 係幾百倍

好似呢張圖咁

想打就可以

依加係差一個？ 定我同時宙都上陣

放假真好

差一個，本身齊人但突然有人唔得

或者今次之後，組個隊打 online

好在還有花巴陪我

詳情

第二次 在下葉問 漆彈大戰黎啦！！
時間日期為：9月2日晚上10時開始
獎品加至冠 亞 季軍都有！
第一名：3000yen任天堂卡x4
第二名：splatoon amiibo x4
第三名：1000yen任天堂卡x4

規則大至和上次一樣以rank mode進行 所有小組賽以bo3形式進行. 決賽以bo5進行
隨機抽出第一場rank mode 第2場為敗者所選 如打至第三場則打剩下的一個模式
決賽為先隨機 再以每場敗者選下一場的模式
（準備期間斷線可以等重連 比賽中則不作重賽）
（比賽者需在召集的5分鐘內集合 選好地圖後需在1分鐘內準備 超時放棄論）

參加隊伍請在fb留言隊伍資料 不得在此po招人
大弟子：（名）（隊長code xxxx-xxxx-xxxx）
弟子1號:（名）
弟子2號:（名）
弟子3號:（名）
優先mode：地》塔》武
（開賽前會有專人dotdot加隊長好友 記得接受）
#在下葉問
#splatoon 2
#獎品由x-20a提供

次次返到去打三文 一係瞓哂 一係滿員
被迫留連街場

薯條定密樂雞好?

麥樂雞

金毛今晚十點得？
唔知幾多個鐘架喎

射茄汁同甜酸醬?

薯條

跟連登仔實沉船, 我揀 mcnugget 好過

麥樂雞揮手區

唔好揮手呀

薯條啦緊係

薯條揮手區

下次一齊玩吧 啱時間嘅話

我頂盡1點幾訓

btw葉問個度 乜撚野係武

運魚？ 金魚係武掛

照去先啦

建議下午搵個時間夾下先 睇下你地打法係點
姐係叫你地企定定比我屌下

要夾其他三人，我要四五點先得閒

你 discord ?

無所謂 SKYPE都得 你想J我ICON既話

discord #?

薯條🍟

我入左 lihkg channel 啦

三文?

入左魚人 有野要傾？

屌你輪流入黎望一望就走
有野先再叫我啦

揀咩陣營好

一齊揀
多d 人揀
Win左多d海螺

雷咪又係仆街

玩左幾星期銀槍 而家轉左綠桶 如獲至寶

點我睇youtube啲片好順好高frame rate, 睇自己果部硬係暈啲?有冇人係咁

麥樂雞 [/quote]

想問下綠桶有咩推薦技能

我用電腦玩壓住60 有無得再上就唔知

fes以為改圖

求Discord group #
My name is Exact7ly

睇１樓

咁報名度，我報你做“BT"?

一點，你 FC?

無問題

要聽日1400個場先可以再打漁

過黎雙排

點解有時同人打三跑個rank 冇升?
係咪因為同隊之間rank 差異太大?
//
My name is Exact7ly

一樣

q&a有講

Thank q you

係囉點解唔自己畫

你隊伍如果有人低rank過你既話
就算贏都係得低rank既人升但輸左你都會照跌

今晚十點前升番好套裝先

你 friend code?

q&a 剩係講左調整難度咋

係計稱號 定係 %?
如果全部人都200+% 係咪齊齊升?

輸左照趺真係好鬼慘

係咩

discord 打？

因為係廣告黎架

咁我上線 洗緊件裝 今晚用

梳 果時啱啱出無耐就寫 總會寫漏

稱號
係

有無人三跑

日fes係幾號開始

你得閒補番

2.0 0.6 減副
1.0 0.3 回油

9月9

大家簡咩陣營
今次我要攞爆石

雙排緊佢問緊裝姐

有無 team Flight 人
留Id

咁你簡邊隊 我就簡另一隊

好熱
又無風
快D落下雨啦

出左街
聽日打完1200就全力刷技

我簡麥樂雞...

簡左薯條

想問下堆塔有咩技巧 上極都上到s...

D 日本仔玩野畫MOS同KFC爺爺

上極都上到仲有咩問題

我簡阿古獸

亜古獸

咁一定揀KFC

弊 我9月9號飛
麥樂雞

判斷力唔得

依個時間三跑街場有冇伏?

我覺得伏

打4次有3次都有斷線狗

頭先一兩點打都上到250%左右
不過特殊關總有啲on9亂玩 rush次次都有人亂走累全家

rush 嗰陣狙其實可以做咩

打怪 好大力架喎

狙D遠少少既怪, 金色魚埋到附近先射 etc

水槍鳩射
睇住隊友背面個水泡，見佢地就冇墨我就上水頂一頂

幾正

今晚幾位巴打比賽會唔會有live?

好想睇

同3.9有咩關系

關係

面對仆街3way水筒，應該點打

加入佢地

輸幾場後就自己用一場平衡番個心態

有冇教學啲 UFO 俾人帶晒去個籃度點玩

用4k scope屈佢機

一直覺得用3way好無恥

見好多人件衫有個技能係一招技x2
件衫點拎

洗唔洗好

廣場中間果部大電視

頂.....

麥樂雞萬歲

覺唔覺依家多左好多斷線狗

Team invisible

大家入薯條定麥樂雞

屌而家係咁斷線既，已經用lan

用左lan之後要check下係咪入面設定好
琴日開機佢連左街外wifi 但我插住lan

對家

隊友

頭先玩返銀噴，發覺幾好用 近距離射擊真係唔錯，啲副技同必殺技都唔差。唔明啲人點解話銀噴廢

你用乜線路上網？

因為廢

可能我廢

玩玩下就隊員都會invisible晒變到３打４

屌。。。打到中間隊先斷，比人裂
正仆街

第一次玩祭典
有咩要注意

Q: 咩係Splatfest(祭典)?
A: 玩家分兩個陣營對戰, 最後跟據表現送海螺, 勝出隊伍會多啲海螺
海螺數目係根據你Fest完結時嘅稱號派發, 升到最高等勝出隊伍有24粒, 落敗隊伍有21粒
(稱號等級所對應海螺粒數係3-5-9-16-24/2-3-7-13-21咁上)
稱號所需分數係10-25-50-99咁上, Total要184分

稱號 分數 係咪唔重要野？ 總之就打打打唔停 ?

選左麥樂雞

日本仔會唔會鐘意薯條多d

大家係日文定英文版 有冇分別架連線果陣？

184分即係要贏幾多場

99％一樣
除左祭典時間

記著
薯條要加黑椒
麥樂雞要點泰式辣醬

星期六玩三跑

我歐版今晚2200 開始打

無薯條無雞

金毛九點得唔得閒？

提早練？

你鐘意啦 我都係1.2放置 得閒先刷

夾一夾嘛，四排

黑肉企邊邊 我就揀果邊

in金毛巴，we trust

簡簡單單 油下地輕鬆下先 我要企你地對面先知你地點對射

食緊野 ８點半 ９點先得

Thanks 啱啱買咗英文

今晚有邊幾個巴打會打比賽，留名學野

有咩比賽

美服祭典load一場勁耐 幾耐先打到上99

葉問4

英文都有分歐 /美

都係祭典時間唔同

我已經Champion 80/99 就黎打完

我試過一入場真係見對一面有一件 化作一股青煙 就無左

有幾多香港人係美版而又打緊 FES?

忽然之間需要碎片

隱形

笑到仆街有人畫之前m記出嗰隻佐助

想問點先叫完 ???
歐版2200 開始

睇緊たいじ打對抗戰，八個水桶on99互潑

打到99/99

打到個ranking拎到最多海螺 (唔理win 定 lose) 理論上可以停手, 即係上到 XXX King / Queen

如果想繼續打件fes tee刷碎片就無止境打到fes完都OK

明白哂

死啦 MH定打fes好呢
利申歐版

拎呢

有邊個三跑勁人嘅片好睇?

而家打緊兩邊坡道，編成正常返

fes個細場好多水桶, 我都忍唔住加入左

Welcome to flight

男人都係invisibility吧

打到拎海螺咪停囉

頭post有無野加

兩邊各3個綠桶

呢種編成都持續咗有兩個禮拜
下下都3水桶，剩低一個位唔係水桶就係壽司/rapid/雙槍/若葉

好冇腦完全冇野好睇

on9對面斷淨一個

除定褲等金毛捉住手教我打

頭先我有一場明明8個入場, 打到中斷變左2打2

中段*

好慘

單機打緊啦 入CALL?

想問如果重新注文一件已有裝備，買完之後會唔會比返原本件裝備D技能碎片定直接取代?

巴打果隊叫咩名

邊到有得聽 雪雪聲？？？？？

巴打隊有無live 睇 ?

youtube channel在下葉問

Thx 即開

搞咩 狂斷線

咁邊隊係巴打隊
原來咁多隊

金毛巴出賽了

金毛巴出場了

金毛巴啪啪啪，金巴毛啪啪

Wow 旗開得勝

超勁 金毛

金毛手速

油掃仔.....
叫人地人仔個名都好丫

加藤金毛

手刀高速

不過金毛巴個hit數好高

金毛巴平時chok 野訓練有素 好驚人

加油呀金毛巴打隊

單機試射練緊

有無人係咁斷線

美版invisible 想同frd玩 但三缺一 有冇巴絲想join一陣? 利申 唔勁 純粹玩下 太渣屌細力d tg:siuwah

港版機 有 , 歐版機冇

港版機冇斷

你隻手會唔會痛

我港版機 fes係咁斷

打完7 場後，大家幾分？

請問大家 除咗team fes係咪冇得同frd打？
因為team要四個先比開場

用嗮綠桶好屈機

金毛巴邊隊？啱啱冇睇到

其實中個終於上b

有碎片換 得唔得

得，但要30粒

何來有港版機
港行日版咋

我當左佢講港行

好似係SURYC隊

我有兩件係咁
儲梗碎

亞古獸team定shark shark team

app shop有隱潛衫，品牌回墨

斷到仆街
又show句少左人頭唔扣分
出到條bar都係裂左

好似個D踩單車個D隊衫

ordered

藍隊(飛行) -2
SW-2015-9528-2030

樣樣衰衰
回墨技好似無咩感覺咁

OK啦
1.3 刷錢幾好用

放假都係想打下機ja
又lag又斷線
是咪要搬去中大連線先得

歐定美 ?

啱啱開始玩

開場分隊果陣有冇話跟level定ranking？
次次等八個人齊好似好耐咁 有時斷埋

另外冇ai mode練下架可

AI MODE 就要打 HERO MODE

就到巴打了

歐版fes冇人玩既喂

同唔到日版friend 連 屌

歐版冇廣告錢收

玩緊

19xx here

我係飛行仔 不過美版

美版隱形招人玩！

hi我都係

我哋差一個

差兩個* 有個frd啱啱走咗

fd code?

2015-9528-2030

金毛巴出場

原來已經add左

:0 叫咩

一睹金毛巴嘅風采

話說仲差一個

我是咪揀 team 個到入?
暫時未見你有場

宜家開sor

慢慢 唔洗急

要齊四隻腳先開到 慢慢等啦

歐 fes flight
豬西
3223 4546 2328

OK

美fes flight
2015-9528-2030
-1

歐版入到美版架? :0

金毛巴點解唔用番油掃

我明明歐版 都join 到

我得1700左右廢J

滿 (個frd嚟緊)

金毛巴係咩名?

我都係差唔多

冇人

邊個打邊個 我分唔到

15秒

我係日文名

唔介意可以add 我

3223 4546 2328

豬西

第2次買到1.3

OK
出去add會斷, 打完之後add 你

King

又無

輸左都加兩分既

轉返用桶先

金毛巴打

金毛巴

事實證明係讓round 28 Kill

求注

戰神金毛

平均4個20kill

另外幾位巴打其實都好勁

無 我想玩下野 點知柒左

依場咁既比賽食左我１２０碎

有人開場?

頂 係咁斷

點儲到咁多

新手未摸清哂
Lobby果個4v4 係一般可 ？
次次等五六分鐘先入到場

打多場出去洗裝

你玩咩版? 如果歐美版而家撞正fes會排耐D

有冇人覺得個連線系統好撚垃圾 festival 唔夠4個又要局9你random

其實仲有邊幾位巴打認一認

噢 OK

我都出 五分鐘

廁所

我都拆一拆先

終於有件似樣少少

英文...應該係歐美 我以為係同一個ser

係咪日版多啲人玩同快啲？

請問玩ONLINE玩美版定日版好D?

我都係美, 日版我唔太清楚
不過fes之後 normal 排油地會快過fes好多就真既

無分別

薯條定麥樂雞！

變左水桶杯

Thanks

仲未慣個版面
再問一問 fes同rank個位係邊到禁

我第一次玩 揾咗十分鐘先揾到lobby係打normal
左邊坑渠係solo

廚編成但係輸咗

無諗到距離問題就抵死啦

一定係麥樂雞

宜家fes會cover左normal 同 rank 你無搵錯, 中間就係打rank, normal 同fes
要打rank / normal要等fes完左之後先見到

唔該哂巴打 少打機 個界面真係要適應下

仲有係街果啲人仔又代表咩/有乜用架

四銀噴

打過/random 既人 好似係

佢地油得好很快

又無人

turf battle銀噴真係好煩
識玩果d留大最後10幾20秒定勝負
應該話turf battle其實都係玩最後1分鐘

已經戒到唔識用銀噴

最後一試

再無排返solo 算

等好耐

hi豬西巴

佢要排單循環 差唔多啦

突左2隊

又同隊

為左睇你 加速

推到完場

等到眼訓

下場用咩好
Roller定毛筆

好似未用過roller?

試roller

有無精華

有replay

開波開波

終於等到

打氣mode

集氣

1殺3 jetpet

ching ho ball

直上富士山!!!

金毛好勁

金毛ho ball

Brother hoball

加油金毛

suryc op

空中奇襲

對面支噴槍都好勁

買咗splatoon個咪唔知點解聽到但講就唔得

cnkl

痴線佢果把野用到咁勁

巴打既枝術真係不能少看呀下

佢up左成晚開始狂食螺絲

頂住呀

我用佢把野打三跑係咁死

我用到成個kind子咁

唔識用

加油呀巴打

巴打

果隻cnkl 堅勁

究竟把野點用

Carry唔到

巴打們已經好勁

Luna carry返壽司水桶，堅勁

金毛巴受我一拜

入黎拜神先

1分....

差唔多訓 下次再有先再玩

打fes試下Luna會唔會伏隊友

辛苦晒

有無兩個巴打可以一齊打splatfest ？我同我女友差兩隻腳組隊 歐版

我用過中距個把波波槍, 個人覺得好伏

頭先我地組過
好難開到game

金毛巴唔洗打季軍？

季軍賽

巴打佢話打季軍賽

cyrus隊要打wo

季軍有禮物

瞓咗冇打

人地話瞓左冇睇

金毛會唔會瞓左冇打

想問4個 friend 一齊可唔可以join team battle

屌 未完 比人召喚

唔準瞓 即刻打

不過攪手黎講佢算係咁, 睇佢似乜都自己一腳踢

訓左sosad

mskk

洗唔洗我補上 我換個名就上得陣

金毛要贏呀 有3000yen

岩岩先加入直播

有贊助

原來係1000yen

有啦, D獎品點黎

請問solo同team獎勵有冇分別

個傻仔係咁講唔想攪比賽做乜鳩

CHOK神真係走去留言

邊度有live睇

一路都有留

在下葉問 channel

佢係咪想個贊助下次唔搵佢攪?

好好既開始

剪低金毛巴嘅jet pack精華慢慢J

正呀可惜知得太遲

睇BT

仲有瘋狂油掃

cwl

媽呀

CWL成日比金毛油掃後入

come back

最後個30秒好緊張

睇撚到我胃痛

clutch

不過頭先對面隻狙近戰連殺都睇到嘩嘩聲

佢覺醒左一陣

好想再睇宇宙波波槍

金毛成功贏取giftcard

其實唔明佢做乜換武唔用返壽司
打出黎好明顯係機槍嘅套路

季軍

回帶睇番好多鏡頭追住我 好怕醜

cap你囉

偷後都係留番自己做好
咁多裝甲裝個對物攻太好了

晚安各位 多謝支持# 下次再拍拍拍你地

金毛 啪啪啪 金毛 啪啪啪

宇宙人波波camper
cls

終於完

請問隻海膽係fes會去左邊

冇睇

fes有無得雙排嫁？

個場中間

單or四

問，應該入邊個team先少人?歐版

邊個team少人troll?

我飛行

留名待j

Flight vs flight

下次有呢d比賽，不如呢度組隊啦

有多d時間既我實訓練你
你好多企定定射既地方

要寫既話可以寫少少你地 但聽日先

依家拎左祭典件衫
係咪升一級就即係拆裝

走位係未夠好，同埋無練其他來
郁得小 易比人捉到

係味打到king就唔洗打 我打到flight King 佢話我max左😂😂

如果巴打喺街撞到我幅劣作，可以cap低畀我

一路都想知自己鳩畫嘅野其他人睇唔睇到

係咁望住舊雞，畫撚到肚餓

訓左冇睇

薯條vs麥雞?

Fes?

祭典衫係唔係升一格就去拆...比較有效率？

睇重播，岩岩睇番季軍戰
睇巴打油掃無雙

lin 要求放係#1

岩岩睇返重播 , YUJAI 好似都係呢度既巴打 ?

我升兩格

我見fd list有hunk 可能係巴打

有個jai字嘅mk名我當唔識

謝cap 但我仲未掌握好開大時機
依度係見ノヴァ驚爆風死
所以一見佢就飛左先
跟住空中就驚水桶
飛後d踩住圍牆個位推高個高度再射

第三個明顯對面on9亂跳
封完後路企定定一見個標記到底就中岀即飛

我又要比金毛巴捉住手仔教

第2個問號唔係8000咩？
夠你拆兩次第一格啦喎

祭典衫 1，2，3格都係2000

仲有場油掃後入都好勁

預約1400 達人打漁

個server係咪有問題？ load好耐都打唔到一場 一係打打下斷線

求 CARRY

筆同Roller武器定位都係做依類野

經過尋晚光芒四射嘅演出 你carry我就真

ノヴァo係 rank 真係好惡 ,
但o係regular就真係垃圾

好似錯過左好多野咁

錯過左禽晚金毛巴打比賽

一陣請大大力屌小弟 依排狀態好差 反應極慢

unlock第2格細技要8000經

求金毛巴carry我

錢嘅問題

尋晚好似錯過咗啲野

又要今晚先打到

美fes完結

見到個GIF

歐fes 連極都有場...有冇人都係咁

重睇REPLAY賽後檢討：

自己 (フデ類main)
睇落都貢獻幾多都叫無對唔住巴打
不過成日太過追blaster...死都算比較多
玩比賽都係認真番好
無聊轉左雷神槍反而比人屈番轉頭
我睇自己好難比意見自己
有場反勝既 太忙追人殺無打到Come on 差d輸
係唔記得左..最後拎炮既行錯路

如果巴打問我點解會用筆唔用Roller既話
因為觀戰睇對面好多桶...
破甲+反擊要d攻擊次數較多既武器
加上roller著地電要隊友深入敵陣superjump過去用
隊員睇個打法除左kk之外兩個都比較上怯同唔識引開準星避
唔係幾夾到 另外roller油地係慢d怕依樣
頂唔到area
最後當然係 筆唔洗瞄咁準都打得死

隊員共通問題
1.無點用上下制溝通
2.唔睇地圖 開幕時反正都係一直行
你double click x兩下 大約望下個油地情況可以估到9成對面路線
仲有1成估唔到既係佢人速唔油直接行過黎
3.見好唔收行太入

kk 目測實力我會估S到S+左右
有幾次都係靠佢一個留係場上面頂count
大技時機都運用得幾好
暫時我都無咩好提點
都係潛多d少d一路行一路射
你射jekbag仲好過我 肯定
不過都係同我一樣太衝
要打開既話你同我都應該要裝番d comeback頭 sp減

巴打 目測實力我會估A到S左右
第一樣係你仲未脫離一路行一路射既新手毛病，要閃多d。同埋游一游再射。
第二樣係炸彈係碌既少d dom過去 同埋你真係用得好少炸彈
但你依把係炸彈main槍黎
第三樣係裝甲一有就會開，開甲之前滿油都唔dom個炸彈先開，仲有樣係敵人其實未到開完都無咩作用。(後尾開始見你有改善)
第四樣係太依賴裝甲，一有甲就衝前唔睇對面攻擊距離。
第五樣係你太怯同企錯tower位置， 企柱後面靠右少少，因為依隻game所有角色都係右手拎槍，你企前就易死，企左下就dom唔到炸彈，用碌野黎檔子彈，可以既話就算明知自己會死都係，圍住條柱轉，追過到個分先死就無問題，唔係食一炮就要避。
最後...可唔可以唔好著FES 三個問號去打比賽

Him 目測實力B到A左右
第一樣係雷達放得太明顯位同太近，仲有放得太少。
第二樣係武器距離唔夠打你選擇一路行一路對射，
太少用slide主動攻，未摸熟自己把槍距離。
第三樣係好少既敵墨你會好在意咁油左佢，其實可以無視
無影響走位，新手強迫症未脫離
第三樣係你真係死太多，我未見過bomb rush出現過，你應該換d重生裝或者comback頭，再配d逃走隱形，或者副耗/回油幫下隊友番戰場main最好。
第四樣 雙槍類連續忌Slide兩次同一方向，除左避大技同特殊情況。
第五樣係未油好後路就同人對射。

請各位玩多d三文魚了解多d武器特性 玩少d MH

第一輪過左youtube 2個鐘上限 比佢食左
依個係第二輪

點解我支宇宙人波波槍唔係1確架

改番錯字 去叮個飯先

唔夠近

Fes 衫問題會唔會係強制 ? 尋晚歐美fes time

x2

屌 連左半粒鐘都冇場開到...

至少都開左三個問號先

好有心 我都想比金毛大大力屌

距離無關 睇槍
聽到paaaaa一聲就係直擊
chaaaaa一聲係爆風

有d槍100 有d 40 最少個把直擊30

我都想比金毛屌

我要有片睇到你地視點或者同你對打先睇到你有咩問題
要既搵日搵人搞連登私房， 利伸我唔會搞

好難用

只係成日斷

最少個把係咪垃圾蠟筆槍 超難用

上次祭典後都唔建議玩歐版Fes。
Q&A都特登寫左
Q: 行日歐美澳版有咩分別?
A:
行/日版 遊戲語言為日文 Splatfest(祭典)主題/時間跟日ser
歐版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟歐ser
澳版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟澳ser
美版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟美ser
注意Fes活動跟據過住經驗開24小時 故不需擔心時差問題
Online對戰優先配對鄰近地區(即係亞太區)玩家

歐fes 果邊宜家夜深喎

利申 尋晚打哂max

三文jj 唔打rk 有時間都打mh

sor寫錯 直擊60 爆風30
係蠟筆槍 其實幾勁 但我唔識用

我都想知自己缺點

無買mh

係打splatoon 連輸先開mh 轉換心情

你點知架

幾時carry我三文

金毛巴覺得其他幾隊實力如何

玩normal點解D一開始就係自己屋企努力咁油地既人永遠唔會係對面個隊

然後斷線仔就永遠同一隊.....

結論: 斷左線所以係屋企油地

是常識吧

岩岩出左youtube full 版 一陣去望多次先

三文jj

夜晚等你carry

cwl D走位睇到都覺得勁

988

陣間3文兩野就推爆

一陣三位自行準時入房

三跑standby

一路睇重播 chok神一路拍拍拍

岩岩買game
想問下係咪有啲另類手制可以控得好啲？

Pro 制 only

即係原裝果隻？
其實係想問下switch會唔會有好似ps4玩槍game會有槍果啲手制咁買

沒有
pro 制 = ps4 手制

跟機個對叫joy con

Here 個ser勁垃圾 等左幾次160秒 又彈番出去 又人地要局撚住4個人自可以一齊玩 柒撚到

知道
同問一下，我買機果時跟手買左coov果個轉插
都係諗住用ps4手制，但個轉插用唔
想問巴打你個轉插係邊隻？